粒聲唔出其實已經可以令到啲犬隻淆底

話說頭先收工係灣仔搭地鐵
有兩隻汪汪冇喇喇行埋黎
汪汪 我

汪汪汪汪汪

聽唔明 不過做過下幾秒動物傳心師 我明佢想睇身分證 利申 正氣撚 成世仔未試過比人查身分證 第一次 唯一有可能令佢查係自己件黑衫
>>>>

我望住隻汪汪 慢慢轉個背囊去前面 慢慢拎張身分證出黎
我繼續望住隻：

隻狗：>第一次call台對面都係咁汪 好似唔得閒>第一下見到我望住佢>>>>>>>>最後頭耷耷比番張證我

拎完張證 我企定定繼續睇汪汪

隻睇證狗一路走行幾步就望番轉頭 我就企係到睇佢睇到佢走左為止見佢隻汪汪淆曬底又吠唔出聲真係爽 另一隻？梳 唔講唔記得 當左佢透明

P.S.全程都冇出聲
Btw係咪查身分證都要寫落簿 定係依加先係咁？

大家唔洗硬碰硬 淨係睇證可以好似我咁 尊敬地注視佢地對眼佢地又吹你唔漲

一向都要寫簿，聽講係要交數

依家有約每五個人有一個著黑衫 驚鳩呀？

「七黑」團結打倒白色恐怖

唔知點解差咁啲野

望到佢驚就岩

試過比人查
隻狗講到明幫幫手要交數

嚇死以為冇喇喇比人blacklist

正宗狗up

啊仲有 一查完我汪汪汪汪汪（收隊！）

。。。。。番到屋企個邊又查